（非廣告）我以為佢除褲去緊廁所

BAN

翹腳其實柯緊屎